有咩人真係carry到地中海或禿頭？

十兄弟

李嘉誠同和尚

隻抽

毛澤東 東東

多啦a夢

Zidane

47

咸爺

禿頭喎 唔係光頭...

老崔個紋身真係好撚型

成班撚樣唔識分光頭同禿頭，此post已完啦

地中海都型過老麥多多聲

呢種叫光頭。

其實大家係咪唔識分咩嘢係光頭/地中海同禿頭？

地中海配癲佬

有錢人

Christian Bale都好mun

Jude Law

李嘉誠

上面好似冇一個係地中海?

假髮？

屈機

成個支那人樣咁

而家連登細路好鍾意支那光頭裝？記得要拉高埋件衫露個肚腩，咁先夠核突支那味

Jason statham
男人都覺得勁man

駁唔到

施丹呢

想問禿喺邊

點止carry, 直情善用

條女係嘜水

佢咁注重健康冇理由會禿頭㗎

發大財

我都第一時間諗起佢

搞清楚禿頭同光頭啦
好多人都carry到光頭㗎啦

佢都算係最靚仔嘅禿頭佬

鏟光左唔計

條女起碼米九

淨係諗到施丹，光頭型棍

哥帥

火雲邪神

Say my name